Report false news: 華記茶餐廳 日本 黑色勢力連穿着白色衣服的大肚婆都要打

華記茶餐廳 日本
Page Liked · July 22 ·
黑色勢力連穿着白色衣服的大肚婆都要打😱😱😱真的無言了

1. 按右上
2. Report Post

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

佢啲黑白淡奶都係黑色